(邪不能勝正)台灣館長向Emilia道歉

垃圾館長鍾意雷姆都唔緊要
應該君子不出惡言
但館長為抬高雷姆公然攻擊emilia
依家奶撚曬野
我好想笑

會然Emilia又可以同會然直葉用依段片打丁一個禮拜

Emilia是世界第一

過氣老婆都仲有人提

館長邊個黎

講Emilia 壞話嘅人必遭天譴

emiliaG

會然直葉又貼丁圖

垃圾台狗死全家啦屌你老母臭閪

死臭G EMILIA

事實證明撐emilia個班狗黎 咬到個大隻佬say晒sorry

比人講中左咪追住人黎咬

emilia真係有比狗屌過呀嘛,講事實都比人咬

垃圾台狗咁撚低賤都好意思打飛機
我係你地就縮返入老母個西到

錯的是艾蜜莉亞
我覺得館長不需要道歉啊

樓下啲台仔係到嘈動漫同卡通